真心一問 大家比幾多家用屋企

我岩岩出黎做野 我老母叫我比5000佢

介意咪自己搬出去囉

搬出去照要比

畢業搵13000俾4000
而家搵30000都係俾4000

你咁弱智嘅話 老母叫你比幾多咪比幾多囉

問返佢拎錢

比完家用我老母問番我夠唔夠錢洗，比番零用我

咁好

啱啱做野開始已經要俾三千
佢地有講過叫我俾三成
但係我覺得佢地唔值我俾三成
所以keep住都係俾3000

6千

8k

9千

唔應該畀

$0

搵萬二比 四千

老豆話有就俾，冇就問佢拎，有會俾2000

Same

頭幾年6k 之後搬咗出去就4k

全部

佢話唔要仲比返零用我

好乜鬼⋯廿幾歲人做到咁無用 覺得好撚無面

話夠用咪得 你比好多佢咩

屋企人幫我畀首期 所以比幾多都冇所謂

25%

養育之恩，日日煮飯我食，除左我老母，無人會咁做
供書教學。一直俾地方我住。
生完我照顧我唔係應份，大可以中三就迫我去做野。

感謝爸爸媽媽🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
一世都愛你地🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

好景果排咪俾多d

最高俾過10k, now 2k

9k 真心俾完冇錢淨 個個月尾都得返兩千淨儲